其實啲人係咪唔識直行

次次行街又好，搭車又好，啲人打斜嚟行，知唔知會阻到人

AGGR 屌佢哋老母

有啲喺斜後楔入嚟

行又唔係，真係屌佢地，又要睥住你，明明自己on9